街度咁多cam，影武者之術是否可以幫到隊友？

推

再推

推到有人睇到

求善心打破0回應

再推！！

push

push push

pushh

oush

Push